下星期二就係大宋王朝亡國740週年，呼籲連登仔自行放假一天悼念

衲弟會唔會去宋皇臺 “哭廟” ？

宋...尊重土大夫，最多貶官，而且土大夫之間政見不同但可以尊重大家文學修養，同現在香港及中國的官完全不同，真正中國文化最後一朝

而家根本無中國
個個地方只配稱之為大陸

咁到底係紀念大宋定大明呀屌你

一時又大明一時又大宋
想點呀

過多幾個月可以慶祝埋共朝滅亡

點解唔紀念紂王駕崩？

去宋皇台公園痾篤尿
跟手落九龍城食泰國菜同埋屌下泰妹

你起左腳痾定右腳痾

有殺

不過真係算小同克制

文天祥跳海用左定加先?

生活水平宋好過明，明係大支那膠先會吹奏

仁宗眞係好仁慈

班蝗漢話萬曆唔上朝係無為而治 可比文景呀

太祖仲勁，想買起大遼

太祖唔殺功臣是好人來
我都想跟佢搵食